{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048096",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66937&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신갈 9teen"
    },
    "text": "駐車場情報:ナインティーンホテルは客室車両を計35台まで駐車できる施設を保有しています。 地下鉄情報:ナインティーンホテルはスインブンダン線に位置し、近くの構成駅であり、水仁ブンダン線の新葛駅と新盆唐線の上峴駅をご利用いただけます。 客室の内部施設:宿泊客はキオスクを通じて非対面で入室でき、入室の際にはマスクの着用が義務付けられています。 客室の利用金額:ナインティーンホテルの客室利用は2名基準で計算され、貸室は平日4時間、土曜日は3時間利用可能です。 貸室締め切り時間:客室の貸室は23時まで可能で、退室準備は22時30分に始まるように案内されています。 宿泊入室時間:宿泊入室時間は、貸室可否によって流動的に調整されます。 連泊する場合、貸室の追加予約が必要です。 オンシーズン及び特定日祝日料金:ナインティーンホテルはオンシーズンと特定日、祝日によって料金が変わる場合があります。 アメニティ: 客室内部にはスマートTVが設置されており、ネットフリックスとWi-Fiをご利用いただけます。 また、無料の映画と無料のアダルト映画も提供されます。 ナインティーンカフェではアメリカーノを無料で利用でき、電子レンジと3種類の充電器も利用できます。 特室にはマッサージチェアが設置されており、リラックスできます。 フロントおよびその他の施設:ナインティーンホテルは、フロントでは周辺の観光地に関する情報を案内してくれます。 ホテルの住所は龍仁市器興区新亭路237番キル7で、周辺には龍仁エバーランド、龍仁湖岩美術館、龍仁韓国民俗村、京畿道博物館、竹田カフェ通り、子供博物館、臥牛精舎などの観光地が位置しています。 また、龍仁市外バスターミナル、江南大学、檀国大学、龍仁大学、慶熙大学などの大学も近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナインティーンホテルの駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "ナインティーンホテルの駐車場は客室車両を計35台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ナインティーンホテルはどの地下鉄路線に位置していますか？",
            "answer": "ナインティーンホテルはスインブンダン線に位置しており、近くの新葛駅と上峴駅が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ナインティーンホテルの客室にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ナインティーンホテルの客室にはキオスクを通じて非対面で入室できる仕組みや、マスクの着用が義務付けられています。"
        },
        {
            "question": "ナインティーンホテルの客室利用の料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "ナインティーンホテルの客室利用は2名基準で計算され、平日は4時間、土曜日は3時間利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ナインティーンホテルの客室利用は何時まで可能ですか？",
            "answer": "ナインティーンホテルの客室利用は23時まで可能で、退室準備は22時30分から始まります。"
        },
        {
            "question": "ナインティーンホテルの宿泊入室時間はいつですか？",
            "answer": "ナインティーンホテルの宿泊入室時間は貸室の可否によって異なります。連泊の場合は追加予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ナインティーンホテルの料金はオンシーズンや特定の日や祝日で変わりますか？",
            "answer": "ナインティーンホテルの料金はオンシーズンや特定の日や祝日によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ナインティーンホテルの客室にはどんなアメニティがありますか？",
            "answer": "ナインティーンホテルの客室にはスマートTVが設置され、ネットフリックスとWi-Fiが利用できます。無料の映画やアダルト映画も提供されます。ナインティーンカフェではアメリカーノが無料で利用でき、電子レンジと3種類の充電器も利用できます。特室にはマッサージチェアがあり、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "ナインティーンホテルのフロントでは何を案内してもらえますか？",
            "answer": "ナインティーンホテルのフロントでは周辺の観光地に関する情報を案内してもらえます。"
        },
        {
            "question": "ナインティーンホテルの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ナインティーンホテルの住所は龍仁市器興区新亭路237番キル7で、周辺には龍仁エバーランド、龍仁湖岩美術館、龍仁韓国民俗村、京畿道博物館、竹田カフェ通り、子供博物館、臥牛精舎などの観光地があります。また、龍仁市外バスターミナル、江南大学、檀国大学、龍仁大学、慶熙大学などの大学も近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 556,
        "QA": 690
    }
}